五六部狗車往cwb方向

即時 係巴士無影到

推

北角見到 往cwb

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

1. 德國戰線投票要人！！！！！要快！！！

2. 幫手舉報
請按入去，不要填任何資料， 直接去到頁底，便找到「Report Abuse 」，選Promotes hate, violence or illegal/offensive activities。
最後按「Submit Abuse Report」。
完成

推，cwb 手捉要留意

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可